藏哮喘藥當毒藥 警拖半年棄告

全文

藏哮喘藥當毒藥 警拖半年棄告

警方當日截查疑運送示威物資客貨車，拘捕一名司機。

【本報訊】去年7.1衝擊立法會後，警方廣設路障，其中一名客貨車司機被捕，當中一個控罪是「管有第一部毒藥」，但原來所謂「毒藥」只是哮喘藥，警方仍然拖足半年，到兩個月前才承認證據不足而放棄提告。協助司機的立法會議員譚文豪批評警方濫捕，「唔講仲以為警方搗破咩金三角毒梟販毒大案」。

譚文豪斥濫捕

去年7.1衝擊立法會後，警方廣設路障，四出搜捕。。。。。。。。。。。。。附近被警方截查後被拘捕，起初被控「藏有攻擊性武器」，其後又改。。。。。。。。。。。。藥」被捕，由西區警區刑事調查隊跟進，司機獲准保釋候查，須定期到。。。。。。。。。。。

協助司機的立法會議員譚文豪表示，近日遇到該被。。。。。。。。。。。。據不足而放棄提告。

司機稱終於「鬆一口氣」，但仍對當日警方的濫捕。。。。。。。。。。。。有身孕的妻子翌日到警局探視。

譚文豪指出，所謂藏有攻擊性武器及藏有第一部毒。。。。。。。。。。。案？但事實上只係鉸剪、𠝹刀、哮喘藥」。該司機指警方至今仍未歸還。。。。。。。。。。。。

譚文豪譴責警方濫捕「老屈香港人」，又叫鄧炳強。。。。。。。。。。。。毅』嘅反黑組！」

■記者麥志榮

但事實上只係鉸剪、𠝹刀、哮喘藥」。該司機指警方至今仍未歸還

肯定dum 晒落垃圾桶，佢地都知告唔入

哮喘藥當毒藥
白粉就當鹽

濫用執法, 一陣明明冇罪都要你還押幾個月一年
真係犯罪D黑狗可以周圍走, 出半糧, 唔告, 上訴搏打甩

死黑警，浪費法律資源

濫捕，濫暴無後果

咁市民係咪都可以濫用投訴班狗

告返黑狗轉頭啦

大規模去小額JAM爆佢都好
記得手機花左 個表壞左 仲有咩心理病之類
研究下份表CP值最好喺邊個